聽番鄭秀文啲歌，完全係天后級數，容祖兒幫佢挽鞋都未夠班

真

老子認同

唔同年代

依家係Hana 同 吳若希 天下

雞蓉

可惜係感情上輸俾個賓妹

我嘆氣了，你都說中了，如數家珍，不多不少

近幾個月不停loop呢隻

當aga ginlee死㗎？

Hana 唱歌男人聲 吳若希算順耳了